(華盛頓郵報) 中共官員支持Trump連任, 不希望民主黨上台執政

北京內部人士 : Donald Trump的政治觀念, 並非與中共對立, 起碼唔會借人權問題大做文章.

另一北京政壇中人 : 我們(中共)寧願Donald Trump連任, 不太希望民主黨上台執政. Donald Trump是一位生意人; 我們跟他的分歧, 用金錢便可以解決.

China hopes Trump will be reelected: He’s easy to read

By Anna Fifield
November 26, 2019 at 10:51 p.m. GMT+8
........
Chinese officials are betting that Trump’s transactional approach to politics might be preferable to a more principle-driven president, whether Democrat or Republican.

“Trump is a businessman. We can just pay him money and the problems will be solved,” said a politically connected person in Beijing, speaking on the condition of anonymity to talk frankly about sensitive international issues. “As long as we have money, we can buy him. That’s the reason why we prefer him to Democrats.”
.....
“Trump isn’t ideologically opposed to China. He doesn’t go on about human rights and Xinjiang and the South China Sea,” the Beijing insider said, referring to China’s contested maritime claims and to its northwestern region where authorities have detained a million Muslims.

Donald Trump怏D簽香港人權法, 證明班共官錯撚哂

【感謝美國保護香港大遊行】
【Expressing gratitude to USA for protecting Hong Kong】

遊行目的：感謝特朗普總統、美國國會以及美國人民支持通過香港人權及民主法案

日期：2019 年 12 月 1 日 (星期日)
時間：12:30 - 16:00
路線：遮打花園 > 美國駐香港總領事館 > 遮打花園

*不反對通知書申請中

12.1感謝美國保護香港大遊行 Telegram Channel，請大家幫手Share 出去。

會去

支唔支持關支共撚事咩

依家俾人撳住黎屌，有得反抗？

想屈侵侵
根本好想佢死

wsj成日作呢d野

washington post ....

我講得係反間計

有可能

持平而論，侵係開左個好頭但近排係貿易戰不斷退讓，例如：放生華為，不斷延後關稅，或者唔簽人權法等等行為，好難唔令人聯想佢係咪同中國私下有交易。

民主黨鍾意講人權
但對住中共就成隻鵪鶉咁

wsj日日作新聞反侵

民主黨如果Warren上到就好
其他候選人
我寧願侵侵...

我覺得係曲線叫侵簽 唔簽更代表私通共產黨

其實錯唔哂喎, Trump一路嘅方針都係向錢看，make America great again，支共肯俾足夠嘅利潤，難講Trump會唔會轉軚，始終生意人唔可以盡信

不過支共，你搞得掂Trump先算，你搞得掂就唔洗一日到黑淨係喺到出口交部喇，你搞得掂就唔洗拖到宜家俾個人權法嚇到屎淋尿瀬喇，又係到自己呃自己

華盛頓郵報為左攻擊Trump成日出fake news

力架兩屆奶共奶到......

講到用錢解決到咁易 點解仲唔解決啊

Warren 你重怕，聽日就賣鳩你。

就係唔係錢咁簡單；支共買野就得（其實都冇乜錢），唔想開放市場，但侵唔想，話你唔開放，跟本唔係對等生意

雖然好似係侵手軟放佢一馬，但次次最後都係冼獲金喎

唔係侵跟本都無呢啲問題出現，中國個2025如意算盤、一帶一路、扮發展中國家唔出聲拎着數呢啲都俾佢破壞晒

侵打完你一獲你仲會倒轉頭多謝佢無拎刀捅你咁

如果中共官員真係咁諗就好似斯德哥爾摩症

2016年個時中共出左幾多力幫侵，覺得侵係商人會因為利益奶共，動員美國d支共華人團體幫佢谷票打低希拉莉

之後後發生咩大家都知

同上屆論調一九様